# Компонент интеграции со Сбербанк Эквайрингом

Компонент модуля оплаты. Имеются программы, мероприятия, курсы, семинары. Имеется возможность устанавливать пакеты услуг для покупки. На первом шаге пользователь выбирает нужный ему пакет. На втором шаге вводит свои данные и может ввести данные для других участников (плюс есть возможность загрузить Excel файл с участниками). На третьем шаге происходит выбор варианта оплата (онлайн-оплата или по счету), и если выбрана онлайн-оплата - выбирается способ оплаты (банковской картой, ApplePay, GooglePay). Компонент отвечает за все эти этапы.

Вызов компонента происходит в шаблоне определенной сущности (программы, мероприятия, курса, семинара):

```php
$APPLICATION->IncludeComponent(
    'core:sber.acquiring',
    'main',
    [
        'TITLE' => Loc::getMessage("APPLICATION_TITLE"),
        'STEP_NAME' => Loc::getMessage("APPLICATION_STEP_NAME"),
        'ELEMENT_NAME' => $arResult['NAME'],
        'ELEMENT_ID' => $arResult['ID'],
        'CODE_SECTION' => 'programs',
        'IS_FULL_APPLICATION' => true,
        'IS_FREE_APPLICATION' => $arResult['TYPE_REGISTRATION'] === 'users_free',
    ],
    $component
);
```
